其實呢啲人係咩心態？

睇港共新聞成日見到下面啲人留言「等天收」、「多行不義必自斃」、「人在做天在看」
尤其係近排緬甸既新聞，下面啲留言一定見到呢幾句

有冇人同我一樣覺得呢幾句野難聽過粗口
將命運交比個天都唔嘗試去諗下自己可以做到啲咩
根本好多40歲左右所謂「黃」既人思想行為同藍屍冇乜分別

因為佢地唔會落手

等天收嘅同時其實係自己等緊死，莫講係咪真係有天收